大家有冇行過香港?

我覺得身為香港人應該要欣賞下香港
香港做得旅遊熱點
咁自然有佢既景點

各位巴絲有冇咩推介???
行山睇景 旅遊景點個d

先比一個最普通既
龍脊 攝自S7

其實我係黎乞地方

重慶大廈

馬鞍山昂平,第一次去坐係山坡兩個鐘唔捨得行

遲啲行下先

獅子山
望落去九龍好靚

大帽山

其實市區後面果排山已經好靚
望番落黎既夜景真係
自己都係行啲大路既山，大東山 獅子山 浪茄呢啲
係去過蚺蛇尖同釣魚翁已經覺得夠皮
日出都有睇過幾個地方，飛鵝山 大帽山 鶴咀 東壩
天清既時候我覺得鶴咀係最靚，不過果到有車先好去啦盡量
我都有幸見識過一次大帽山雲海日出，我果日已經唔算最靚，但係已經
東壩日出就係睇流星睇埋既
龍脊呢期俾人吹奏緊實多人琴旺角咁，暫時未去
上面講馬鞍山昂坪我都好想去
去過就會郊野公園真係香港既寶黎，唔好拆佢呀

鶴咀 勁靚 同埋英文名好浪漫

龍脊真心靚

釣魚翁我行過咁多山覺得最靚 可能有海既關係 但一定要好好陽光先得

相比樓豬嗰張，我欣賞佢啲色多啲

有無人鍾意行舊區

呢張係唔係P過黎
同埋影呢個角度要企好出先影到 我淆底

舊區其實都唔錯 但係個人會中意行山
想吸收下新鮮空氣

留名

其實香港求其搵座山行都已經好多靚景睇

iphone 9影

Lm

有咩地方好介紹

無
想試吓好耐

比多舊磚

個網係香港旅遊發展局既
如果係行山黎講 入面都有講左香港常行個d山

咁搵到岩行既山就可以上網搵下個到既資料
其實個網介面廢廢地 但係黎睇下有咩山想行都得既

高汁 留名先

有冇玉啊

正 第四張圖係邊度